[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4414)

屌你老母

在

樓上贏大錢

派我利事 贏全年

曼快比兩球

7樓派錢

森多利亞個場咪中囉
Jer乜鳩

富咸+5可以點部署

我了

勁中 lm

Lm

鏝今場角膽係8
100%

鏝點會半格都冇

圖盧茲又幾捱得

泡仔屌你老母

里昂咪入囉 jer乜鳩

Ok

我

屌 跳唔跳好西甲10.5S

多謝

Lyon 1:0

1-0

鼠年細波年

勁中

lm

1球到尾囉

又中風

u23比狗屌

伊巴不刷刷給人刷刷
意甲NBA俾單巴贏

鏝5.5s派錢
無買又中

點解要逼害上盤手足

今日針死

3:4

最少都10角啦ching

鏝撚狗

買雲達是常識吧

呢場輸死

曼城妹撚完未呀

烏甸追和未

鏝入未

開過上盤未

伊巴入佢啦

啊~~~~~哥狗咪撚再刷角

阿德

撚到仆街

紅牌又領先

頂住

泡菜定沙特晉好

鏝 2粒

烏甸NG

富人一球面子波好嗎

呢隊垃圾，你望下佢作客d戰積

真係澳假最好搵 次次一到五大聯賽就叫到扯哮咁

場場買下盤 可能反而有賺

鏝 goal
咪中囉屌你老母

U23買邊隊冠軍？

如果0:2 完正宗撚狗

沙

3:0 曼想入幾粒就幾粒

勁 回來了 我得勁中！

派我

今日輸4

var

Var 鏝

伊巴不刷刷給人刷刷
意甲NBA俾單巴贏
西甲連c呀

real goal

下？

曼城打落準備剔啦
除左 阿積士隊垃圾

中

呾你要望全格 1.76一半慘過食屎

真入

我最後10蚊都買撚埋佢博佢爆冷
我屌佢老母頭先卡利入球又買唔切，買馬體又1球都冇，點撚樣賭阿教下我

鏝

富咸黎一粒面子球

你都傻既 我全日一蚊都未收過
有錢收已經好好

頂多20分鐘 鏝

耶穌

唔好再入啦

全格埋啦

4－0

屌你 你贏

屌你鏝城 好停喇吓

4:0

烏雞有無禁廢.

但係帕2:0了

呢球隔左有無1分鐘

盤都未開番又入

我屌富咸隊廢物 一半都無埋

單巴派

4-0
停角?

™️伊巴 0.5/1B

肥皇又黎

意甲2場半大！！！！！！！！！！！

加比仔勁到

狗會都未轉盤就係咁入

鏝入還入 唔好刷角

嘩屌 單 失控注又中

頂唔住

如果伊巴fg到，我通渠水浸jj

4:0曼城真係唔好掂 想入幾粒就幾粒

得曼城有良心

比你班仆街叫我買下盤囉 屌你地

單兩場大波要中了

u23幾角

孤單巴３倍勁中

烏雞

有屌佢老

0:0 cl7s

應該中閪晒

單sir又叫糊

呢注應該會中

４

4角

有無烏雞手足

應該有粒

單巴準備勁中

韓仔入波未

兩場半大哂 單蛇勁撚到

4－0一陣咪撚補時啊我屌你老母

西甲係咪又停 10.5要死？

8.5s?

win(d)

富入一球面子波未

係

唔係準備
中硬
最大隱憂係來切果場，都已經半大，無得輸

等互射

Gel la

烏甸走盤是夢嗎

叫足全場

伊巴諗住守和

里昂入多粒啦

西甲比球黎

輸啦

係屌佢

伊巴真係0:0

冇啦屌，10蚊都冇鳩埋

痴線作客 平手比人屌打到

MC一禁就有

今日買親角都睇黎要停

屌你鏝仲攻

西甲今日唔撚識入波

有冇手足想等陣一齊搭車去ifc

ajax比我輸半算啦屌

屌 落飛落到平手 咁都輸

森多

all in左 曼4.5s 啱啱沖個涼由2-0變4-0 嚇到瀨左滴尿

屌，買中2場圍骰(下體會+伊巴)

鏝補左細波 想半價放

仲要頂多10分鐘

有
下體國米切爾達針晒

上盤去緊ifc

入波機會都無

西甲角大大波比狗屌

耶穌喺度搏表現

比佢爆咗3.5

on撚9 00點撚賭

買多注鏝no goal先
另手持5.5 4.5s

唔跟盤路走就咪踢啦屌佢

西甲連c，伊巴唔刷俾切刷
切唔刷就俾伊巴刷
連c雅召喚

西甲9.5大 中風了

玩角輸4左 準備夾錢飛的

我9.5S中晒風

賭角真係輸多過嬴

Parma mo c....

西甲又00

唉屌
我頭先重趕撚住佢馬會入錢
400蚊下體fg
100蚊國米3ng
輸撚柒曬

揾多3個手足坐5人的

都係澳假角易賭好多

單sir會唔會派

閪甲

8.5s頂撚住

2:0

切爾日未

下體國米要全隊空難

2 0 goallll

搵大巴好似抵d國米下體都夠人

Ajax

AJAX

伊巴！角呀！連c牙！

西甲冰c

西甲有料又冰角

施禾尼頂撚住

單巴

第一次見阿積士閪撚到咁

Ajax成功穿盤

比人反穿盤

呢隊野成撚日係咁

一陣11點場西甲00有8倍

Dllm 2場閪甲都00

5555555555

西甲又停

伊巴散高個波->係咁讓鳩個控球權比人

得仔場AJAX又洋大錢

西甲連c！ 意甲nba

以後唔柒掂AJAX 屌佢老母閪
搞到我條過關如果比達keep住嬴半到尾係嬴18蚊

下半場帕爾馬將會打假連失三球

係吖 搞撚到我要入錢

阿積士5:2叫爆區

真係買d廢物踢波仲好 一高質少少就專業控球 技術性犯規 咁就又幾分鐘

切爾達又入唔到波

屌你西甲冰撚完未

3:2都原諒佢呀屌

信你會反底 買中又無人分比你

跟左得仔雲達

曼地刷多2個啦屌

請我食飯可改運 聽日7點半

西甲消失的角球

話左要對家了

真 領先2粒最危險

頂埋 最後

有

切唔刷俾人刷啦 連c呀

快啦屌

有無人玩12碼

消失的入球就真

哈

曼同閪甲入多粒啦

曼比多球

肯撚定4:0完場
希望收哂3注

點跟先

1.66 韓狗

19000對家100%

你未轉呔之前攞左黎過關啦
講經咩 你都咪撐AJAX啦 成隊荷蘭賤種狗黎架
屌你老母如果打杖我實攞架戰機陀撚住個核彈一野炸佢老母臭閪呀屌

安德列治新年流流學人打假 空難啦屌

真

中到龍先講啦 完全冇攻勢

5場全炒 邊撚到7成啊睇過

西甲10.5大中派
富一球派
西甲入一球都派

見到謝茜就知穩

對家

切2達入未

國米同下體g左幾多手足

1

睇完場戲開電話睇

唔入list=中左先計

皇賭勁到 想入會

我都準過佢

佢都on9 出完話唔入100list 係撚都高命中啦

德甲半大派

55

-2k

唔入list 當無輸過

伊巴8.5b都無好彩避左

卡馬歷廢到

人地7成勝率啊

大師兄番黎啦

dllm 係你

回復正常

今朝同晏晝贏果d輸哂

8.5s頂到?

一敏蛇回來了

咪同之前角神一樣
輸緊可以取消條飛

我都是

7成半格，即係1.2-1.3，慘過中place

西甲連c呀

大波咸單刀睇定射網則

技術性調整

係有料就一早上連登出正水啦

維羅11.5b 叫都冇得叫

角細黨進場gel頭！

鏝訓地！

留名

有時賭垃圾聯賽仲嬴得多

賭親４大都針到仆街

好掛住挪超瑞超日職

應該夠食餐m記既

切-2 唉 咁都無10

準備post野比大家笑

富咸有無面子球

屌你老母 垃圾切 10c都無

切咁都冇12m

日職 澳職賭能完
一玩買大聯賽就即刻無能晒

鏝4-0都加時咩情況??

西甲又一場00

英超得利記正氣

未知有無加 訓緊地

切咁都無12m? 成份撞開喎

冰30mins角 dllm

U23仲衰撚過澳職

長追潘狗雷狗都高命中過佢

鏝補2

高柏尼果隊垃圾廢撚到咁

威廉二世入未呀屌

U23係咪想12m決勝負

加時幾多分鐘

切999999

乜撚野肥皇
真係得啖笑

連4角我開窗跳

係
岩岩場澳職針幾Ｋ
賭西假一陣就無撚晒

仆街啦 切爾串撚左曼城

8.5s巴boom

似唔似狗名

阿旺阿旺 肥皇肥皇

屌你

8.5s goal 真係低過中位數先中

耶穌斷腳啦 平時唔見你入 殺我半格

西甲係咪唔撚中意12m 下體兩球 呢場又係咁

有D愛慕你 你生得靚唔靚仔

又要向世界抽插

食個飯睇場戲輸幾千

泡菜

佢d高水勁燈
呢d先係好野

個人白 天靈蓋黑

110

曼城dllm 打多個都妹撚到

連續8場雙數

西甲黑哨到 點都唔比12m切爾達

中位數夠未 唉

自私食

巴甲美職仲正

係呀

韓狗即入左

精選過關先好笑
成日串起d墨假低水2.5b
但開唔出

而家先入。

屌你老母9c 垃圾 咁都-1

屌你老母依家先入..

allin左鏝 5/5.5s 執翻kpop條屍

我屌你老母

痴撚線 而家啲角要點玩？

死韓狗 真係次次都最尾絕殺

No goal 落得勁慢 1.25>1.23 原來有伏

韓狗入早少少唔得既...屌你老母

原來伊巴神9

施禾尼+1頂撚住

1.66 泡菜冠軍

半3全4玩埋我果份

又神中位

威廉二世廢到

輸淨$250
11點有冇追數料

希望AJAX今季攞唔到冠
比AZ啦 咁撚ON9都排第1
乜撚野雲迪碧克呀 乜撚野杜辛泰迪呀
痴住d後備仔就唔識踢呀

on9 閪甲兩場冇波入

有 你信唔信我

唉 見佢孖左8 以為點都有10吹撚脹

屌佢老母，諗住等12m高水買佢冠軍

我又要準備入錢了

冇耶治

叻仔

2300 葡超 倫斯100%

烏雞好廢

搵日食韓國野

19000對家

dllm聽日唔開 冇撚得入

聽日馬會無開
再輸就可以戒賭

1日

柏爾馬爭氣啲咪妹

真係one man army
25分鐘追3粒比我輸半未

Pk 連jump7注之後一炮轟落去韓仔到

俾佢撚足個半鐘

以後一齊介狗會賽前中位

伊斯高 goal未

買左薩斯索羅點部署

前進之鷹繼續撚

巴打請埋我食

Thx得燈19000

如果90分鍾前入咪幾好..依家針左

得返10蚊 點部署

西甲

仲有最後10蚊

威廉二世主場比人禁屌

德甲咁快開場

基達菲重心 咁勁 想gun了..........

250 allin咗曼對家

補注1.25s追返

寫夠揮春啦

開心 3場買中00

ME

沙特連捱埋12m都唔得，買二次泡菜對家晉級輸足10k

格流-1 100%
波都廢事屌

雲乜9goal未

乜撚野william2世
屌你老母又0-0？

賀芬咸又一球都無

岩岩望場閪甲見基大飛回左陣飛又落返買左真係坐穩領先即補飛唔好猶疑我就放棄左

u23 兩場西甲？

Hehe不了

韓仔FG針左

南韓咁撚勁都買對家

好彩allin左5/5.5s

見到你咁講我個人都開心番
ajax輸都冇乜野了

施禾尼 +1 cashed

超能量重心 燦美爾第一隊入球
重注

買左主隊等gel

要特蘭米爾盤唔係好信得獌狗

又輸

半粒鐘 叫都無得叫

燦米爾個場垃圾到

Mu 111112

最少拎返半

西甲客FG 有冇同路
點解咁睇低客隊

主場優勢

原來咁多人買獌狗對家

輸了

仲買fg
買00波蛋啦

米燈

地獄主場

逼宮算啦

個場好細...
角大Gel

得
ajax 18分鐘入多3粒

客隊有飛機亞 復出

真完全係針對注 只買對家

望到個場咁既樣就覺得主會入

同意

阿積士終於入一球 屌你

曼聯又比英甲禁屌

屌你老母同香港大球場個地差唔多

燦米禁屌我曼

泥地?

入多3球

19000英甲料差唔多啦

德甲奇蹟nba半大派500

二世除左12m有咩方法win

烏雞比我走盤驗腦

19000yc

0-0果啲隊斬撚左隻腳佢啦
屌你家母

ajax入多兩球輸半都接受呀喂

鳥鳥

獌狗被英甲屌打

切7達幾角？

屌足90分鐘

英甲差啲

場撚場0:0 賭條撚咩 屌 直接吹完場拎1分啦

同意，妹撚到

Parma cccccc

呢兩日角球咩事全部都中位數完

合理
謝茜英乙料

On9 真係香港大農場咁
踢到成身泥

鍾斯變咗泥鴨

眼訓了 德狗到底識唔識NBA

阿德識

有無法甲專家話我知波多刷唔刷角

乜撚野肥皇
燈撚到一球都冇

狗會真係出嚟搞笑 又要繼續跑又唔開場外
不如取消咪撚跑la

12分鐘 入多2粒啦ajax
牙德都可以 牙積點解唔得?

Parma66666666

白衫係曼聯? 係咁禁屌人既

19000半大24

曼聯goal

Mu goalllllllllllll

肥龜

goalllllllllllll

炸

二世10未

麥乖牙都識入波

森多可以1球都沒

8000萬 1:0

燦美爾下盤手震

痴撚線 麥龜仲要入遠射 好靚

LEON入多幾球未

伊高斯

Mu 2:0

半大 12分鐘收錢

森多整一粒啦屌你老母

曼聯打廢物就勁

19000

goallllllllllll

客勝easy

哇屌

曼狗半大原來有２。２倍

垃圾森多打多個都贏唔到

燦美爾禁屌比人秒入2粒

幾時到連美斯開齋

派錢

外圍一路唔落8.5 又然

邊個話我燈曼聯

留意唔到

屌你老母
MU仲勁撚過AJAX

4.5s上船？

二世10 一日球迷

Parma cccccccc

屌你 連加特都識入波

蘇超開左波未

曼跟住佢大佬一齊正氣

？

點撚賭呀今晚D波
又咁撚西

客其他了

烏甸個光頭佬

0:3

3:0

03 wtf

15分鐘0:3

梳原來佢英甲料

慢連打泥地有 buff？

雲達送角

@3.9

係
同班畜生一樣

大波上呀！單巴要贏

連美斯

要入錢丫dllm

前進之鷹肯入未

客其他

Lin終於入

有身份證就有波入

入英甲料有撚用咩，獌狗好勁呀

美斯終於入波啦

jump晒了

威廉二世

睇睇下笑左

goalllllllllllllll

要中了嗎？

手足下世唔好賭了

燦美追和未

巴西好慘 BIN 足6年

曼狗應該要落去踢英甲

ajax仲有4分鐘
入多2粒未

見到馬會分析話入球細 嚇到我即刻無視泥地all in3.5b 而家等緊收錢

半場客其他啦

伊高斯封咩

88888

Messi lingard

88888888

Gchi
魔性澎湃 爽呀

師兄識玩

12m

貝！

如果獌係英甲，年年冠軍啦
笑什麼呀

炸!

gel定啦

屌
３６５又報假
西甲撚有入波

跟住嗮馬會tips 係唔係可以爽收

伊高斯 goalllllllllllllllll

E goal c

前進之鷹

等收錢

做冠軍係咪可以有權簡唔入英冠

森多快入啦

你頭關輸9成喎

收工就有你份

森多唔撚入。。。

馬會收

德甲一定角大 岩岩睇直播 後衛無人前後無人自己踢出去

森多入得未

派我勁中

仲樂觀過我 得9成

伊高斯屌你老母
上次就嬴唔到
宜家就識屈12m
比ajax迫害就輸啦
宜家搞到我個本都冇撚埋 屌你隻臭雞

蘇超000 jump

森多 win 串 烏3ng 算

烏癲快刷

贏到派你又點話姐

烏3 似樣

買左呢場盤 搞到要睇埋呢場閪波
極閪 兩隊又妹 踢波隻手仲要好似小兒麻痹咁樣

NAC追和ok?

lyon快手

Parma need cccccccc

謝拉特做羅賓漢對榜尾唔識入波

維羅開到11.5b我自含

屌你老母 伊高斯贏 輸烏甸
都係輸錢

森多入未

有正氣雙曼買咩里昂

買左2.5B ....

赫斯 超級禁屌

安德烈治神奇反杯！

係咁9ban 雲達傳波下下大大力

又00

西甲 客FG
唔中今日戎賭

noooooooooooooo

兩隊好似唔識比波咁

加泰應該針

法假里昂正垃圾

19000 04未

單巴50k條飛差兩粒

烏雞比角

又執廿雞

上半場俾人gel dou hihi

8c ft

場場都半2全2 輸死人咩

圖盧茲GEL得未

定 我都買左

謝拉牠又搞邊科?

意甲NBA 單巴大波之力

信撚左你50k

應該無事 幾有信心

癡線連美斯終於入波

烏甸尼斯勁假又單刀射出界

嘩，烏顛世界級假

烏雞維羅納唔入俾人入啦單巴要贏！

波台暴動

肥皇型到 支持你

快出水

99999999999999

又中

lyon goallllllllll

臭西曼真係對強隊弱隊都無角

森多笑料

我都唔買盤

由一千蚊到一百萬

呢個po條友自爆左AC

索狗紅

10c!!

2連-1！

個場太黏，好易救角

烏甸尼斯 9c ft 1 500

烏雞我屌你老母

10c

蘇超下盤cash

feel到森多會輸鳩埋

OK

人地輸錢就咪搞鳩人啦

屌你老母尻買4串1客盤 燈到

單爺有冇得gel

細又話易刷
家陣又水泥地刷唔起

咪攪人啦

關咩事呀 曼臭西就臭西啦

身為曼迷次次買佢都輸錢

11ccccccc

11c goalllllllllll

差兩格

烏雞追和走盤驗腦

咁熟口面既

森多有無一粒啊

即刻

11c 10.5 cashed

啱啱宗師先慢慢行救完一角

兩場半2全2？

有冇咁守得森多一球都無

where

12ccccccccccc 送角

11c cashed

12c 埋

隻護主狗話緊邊個

@得
係咪你 得你串肥王

里昂 3:0 !!!!!!!!!!!!!!

慘慘

屌 佢肯落底刷角未

我幫你擋囉仆街

里昂 勁撚到

連皇賭既人都夠薑jer

我地仲要靠佢地搵食

永世不買烏雞呀屌你老母廢到

12啦 仲留

里昂30

今日都幾爽 4注大注全00
西甲2場 荷甲 依家場意甲
爆1皮野

我地派得蛇同肥王單挑十場

原來係你

垃圾維羅納開大未啊

討論下姐 得你串佢

又冇晒人

我幫單蛇叫 俾多粒

森多廢到笑

森多我屌你老母

個個球王上身，想扭入 去

屌你老母場場都00
森多打多個唔撚識入波？

第一隻角靠連美斯 刷多幾隻啦

里昂!!!!!!!!
重注回kpop血

場場00梗係無人啦低鳩能

收撚哂獌開埋客其他 頭5抽1 300

你老味玩FIFA算 屌你老母

123

維羅納大波仲係叫都無得叫

LM

輸得起先好賭
輸撚左十萬都仲生存緊係咪輸得起

好

屌你老母烏雞唔入比人入啦

十萬 不要說謊哦得

今晚買深盤好過平半半一
巴祖鍠我黎喇

13c

唔信有波入

咩撚野 烏甸3ng

手

屌我曼 對弱隊都亂9咁踢

森多求下你比一粒我

曼聯4:0

我以前咁賭法你估無？

3格-幾

2

我屌你老母呀

0-4！！！

-2

森多依隊垃圾 真係廢到呢

森多no goal 大力gel算

比多兩粒

14c

14！

3格-1！

屌你老母賤種2世

維羅納半2全2，完全唔比機會

3格

曼聯d前鋒唔識入波？

單sai 2場半2全2

意甲3場
2場半2全2
1場0 0
好撚野好撚野
初2就要戒

得我買果兩場都0-0

森多入一粒啦

量力而為呀,我識既人條友輸到要同親戚周圍籌旗,果種肉酸法真係好無尊嚴

鐘斯都有波入

好撚癲

西假又下盤

烏甸呢場無人買角？

今日咁撚多00

No goal gel

鳩頂都入

羅美路幾時整番球

垃圾維羅納半2全2

唔好00啦森多入波啦

今日輸撚4了

3格goalllllllllllllll

屌你烏雞

意假入波未 單巴要贏呀

森多上盤？

15c 三格

我都識人輸左百幾粒
靠屋企人幫佢還
生活費就靠fd
直頭幫埋收數個啲做野去還

今日gel親都輸 閪部 馬體
不過我唔信邪

GEL

森多入波未

終於追返垃圾角米11.5b

讀緊u 已經試過輸3-4萬，如果當初唔識賭依家可能買股票發左達

森多個種廢

15c

0-5....

森多利亞廢到

多你2倍

主其他-1！

客其他gel

0:5

見到主隊知龍咁神 仲有客隊單刀唔入 就知gel緊

半膽幾多....

又00
森多唔識入
又針

維羅納2.5B叫到氣咳都未撚開到

14.5 @5.25 cashed

單巴要贏呀！入波啦頂你意假

客其多
比力比多粒我

半場5粒

客其他gel得未

半場0-5幾倍

2-1！

We can

師兄好波!!!!!!!!!!!!
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

0 : 5
120.0

烏goal!!!!

笑死

勁到...

森多踢多人一件咁耐 都一粒都無
不如全隊空難啦

中龍就入 一返英超就腳軟
支持曼聯留英甲稱王!

dllm 買親都場場00 賭乜啊仲

烏甸咪炸

係勁既

GEL輸

唔信邪 中

我屌 炸撚左

傻西們

炸呀

炸左

@雲狗補個nogoal都派得啦

Boom

炸ed

我睇撚場波佢敢亂嚟？

痴9線

維羅納12M

好撚好彩

唔補啦 0:8完

薩斯唔係打少個應該贏緊

痴線咁都炸

單單兩場 半大全細

葡超d上盤都死鳩埋

炸完對家入？

邊撚到越位

單巴慘
果邊炸完另一邊１２Ｍ

No goal ching有冇bid左啲屎汁出嚟

森多利亞no goal
gel

痴撚線，黑撚到買烏雞第三球以為收錢即炸

就訓 想留左名先

烏雞16c ok?

意甲補5

噓

今年西甲做波勁到
場場齊心0:0 一係就和波

森多三十七歲前鋒要人打足全場，雲爺爺

單蛇2串1大咁樣比人逼害

孤單巴2串1全大可以派了

維羅納2.5B叫撚到氣咳終於開到

單蛇慘到

原來又係雲狗

GEL 想我輸？

雲爺爺呃夠飯食未

補5 爆裂式絕殺 快

差森多呀 大哥

烏雞生性啦 俾單巴贏呀！

曼7.5派錢？

16c!

森多利亞no goal大大力

Gel

烏雞16C

烏雞唔入俾人入啦 垃圾

森多入波抽2個派500

冇

me

獌狗客其他抽定先算

日

單單慘死炸撚左

單蛇收150k

me 了

針 冇份抽

+1

森多入條撚咩 要入一早入左

JER我單單？

獌又食春藥？
半場5粒

單巴 goalllllllll

單單

炸左啦

好彩冇長井

森多烏雞入波⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

森多利亞大大大大大大力NO GOAL GEL

森多補幾

痴撚線，如果唔係紅牌真係俾薩斯贏埋

4

勁

森多烏雞入波

12點就5場00

頭先鏝無買5.5s就冰入球
呢場19000買左 半場就5粒

森多廢撚到

Tg 獌狗比多粒會搵你

炸左 痴痴地

感謝主

馬會開左20場
6場0-0

係咪有人輸5雞野

var殺死了足球

散紙黎姐

垃圾維羅納唔垃圾

屌你老母VAR

2:0完場

單蛇

南特？

森多先係殺死了足球

好撚on9 今晚d波咁樣點賭

30

係唔係咁多0:0呀

實有補飛啦 洗乜驚

整球12m黎啦

All jump

大波咸0：0正垃圾

下 似你咩 你有5雞野一注呀

之前5:1點贏...森多

慘到 我都針

雲0:1

莎索 維羅 烏g 3串一 又輸

大波咸goalll

得狗！

第一次跟得狗就中

森多空難死喇

好撚頭痛

你針好正常呀喂

半2全2 同甘岡一樣 單蛇再次被逼害

no goal gel左啦

今日難賭到呢 輸哂

屌 原來半2全2 仲要炸

jump
大家再見

得蛇..

獌半5:0 120倍 係咪痴撚線

今晚真係好撚2難玩

今晚d波好易賭..

洗閪擔心佢咩
大撚把錢啦

有凱晴bb加持

得狗幾時死

如果估到19000 半場5:0 120倍抵佢賺

真咩

澳假一場都汁一球啦

發覺自己真係勁，三場意徦上盤就係要左森多唯一早期打多個最尾輸半格，即場買烏雞第三球又秒吹，88了過年二日花紅加份糧輸左4雞幾

FS d fd

手足們 IFC等

水手果場執左一球咁誇張？

賀芬咸 fg cashed thx得得
不同你同路 有d feel

波爾多 半和

南特

孤單巴大注2串1 RIP

多謝得蛇高水平手客

係咪上次 3.5 4.5s 加 no goal果場

敢捉對家就有錢贏
都唔明啲人做咩

我到咗天台啦

有賭未為輸

雲達唔入波踢黎把撚咩

你重燈緊🤦🏻‍♂️？

50個啦個場好似

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

不嬲都無燈

雲狗

唉屌 又要再入錢

等埋我先啊屌

皇so 角大食硬啦

10000 咁快

咁姐係認錯人🤣🤣

利會唔會正氣

單b呢

獌狗半5全5唔撚賭

就快姐

一定會 但開細

仆街想要雲達第二球

我都咁上下

你燈都算 可唔可以skip我愛隊

想屌9你

大撚把錢

唔會開6.5球應該6球完

今日係盃賽 應該出team b

好撚嬲呀 咁撚樣迫害我 落樓下食下煙先

切針左 根住帕馬又爆角 命運既野

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

team b 都贏阿。。。

格流goal!

屌你老母大迫勇也

係吖係吖 又唔見我曼比人大炒
擺明就你隊波廢啦

基達菲。。。

有無角大味？

開埋1.5 gg了

格拉1:0

已經買伊巴架啦 伊巴咁多場角大 都可以卡膽

見到陣都唔開胃 你仲要出埋

烏龍

拿子準備聽日馬仔未

你想搵啲野幫愛隊擋既
我咪犧牲下囉

強烈預感19000唔會06

德甲大波大角😱
NBA連c未 上呀

咁3:5

好難講 但利記team b都唔差

1002

1000

助攻